{
  "name": "Unit 5",
  "questions": [
    {
      "question": "akal nima?",
      "answers": ["aql", "xotira", "olov", "yoshlik"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "anma nima?",
      "answers": ["xotira", "aql", "bayram", "tilak"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "aralik nima?",
      "answers": ["dekabr (oy)", "noyabr", "sentabr", "iyun"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ates nima?",
      "answers": ["olov, otash (isitma)", "suv", "bo‘yoq", "asal"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "baklava nima?",
      "answers": ["paxlava (shirinlik)", "asal", "shirin", "non"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "balayi nima?",
      "answers": ["asal oyi", "yil boshi", "bayram", "kuz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bayram nima?",
      "answers": ["bayram", "tanaffus", "yoshlik", "tilak"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bayramlik nima?",
      "answers": ["bayramlik", "kiyim", "palto", "cho‘ntak puli"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bereket nima?",
      "answers": ["mo‘l-ko‘llik, barokat", "yagona", "qiziqarli", "mazali"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "biricik nima?",
      "answers": ["yagona, birgina", "birgalikda", "ko‘p", "juft"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "birlikte nima?",
      "answers": ["birgalikda", "yagona", "alohida", "birgina"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "birliktelik nima?",
      "answers": ["birgalikdalik", "yoshlik", "kelajak", "harf"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "boya nima?",
      "answers": ["bo‘yoq", "suv", "olov", "kalit"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bozuk nima?",
      "answers": ["buzuq", "yangi", "to‘g‘ri", "sokin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "buçuk nima?",
      "answers": ["yarim", "to‘liq", "chorak", "juft"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "buket nima?",
      "answers": ["guldasta", "palto", "bo‘yoq", "qaychi"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "cimri nima?",
      "answers": ["ochko‘z, hasis", "saxiy", "mehribon", "qiziqarli"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Cuma nima?",
      "answers": ["juma", "shanba", "dushanba", "payshanba"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Cumartesi nima?",
      "answers": ["shanba", "juma", "yakshanba", "chorshanba"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Carsamba nima?",
      "answers": ["chorshanba", "payshanba", "seshanba", "dushanba"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "çesitli nima?",
      "answers": ["xilma-xil, har xil", "bir xil", "oddiy", "kam"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ceyrek nima?",
      "answers": ["chorak (4/1 qism)", "yarim", "to‘liq", "uchdan bir"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "çorba nima?",
      "answers": ["sho‘rva", "taom", "non", "suv"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "çosku nima?",
      "answers": ["jo‘shqinlik, hayajon", "tinchlik", "sokinlik", "qiziqish"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "dakika nima?",
      "answers": ["daqiqa", "soniya", "soat", "kun"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "dilek nima?",
      "answers": ["tilak", "fikr", "xat", "hobbi"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "dini nima?",
      "answers": ["diniy", "madaniy", "milliy", "rasmiy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "disçi nima?",
      "answers": ["tish shifokori", "og‘iz shifokori", "shifokor", "kasal"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "dolunay nima?",
      "answers": ["to‘lin oy", "yarim oy", "yulduz", "quyosh"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "dügün nima?",
      "answers": ["halqa, argon tuguni", "nikoh", "bayram", "to‘y"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "egemenlik nima?",
      "answers": ["suverenitet", "mustahkamlik", "ozodlik", "qonun"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ekim nima?",
      "answers": ["oktyabr (oy)", "noyabr", "sentabr", "mart"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "evlilik nima?",
      "answers": ["turmush qurganlik", "yoshlik", "kelajak", "bayram"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "eylül nima?",
      "answers": ["sentyabr (oy)", "iyun", "may", "fevral"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "galeri nima?",
      "answers": ["galereya, ko‘rgazma", "do‘kon", "uy", "bog‘"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "gelecek nima?",
      "answers": ["kelajak", "o‘tmish", "hozir", "yoshlik"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "gençlik nima?",
      "answers": ["yoshlik", "qarilik", "kelajak", "umr"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "geveze nima?",
      "answers": ["mahmado‘na, sergap", "sokin", "tinch", "kamgap"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "gösteri nima?",
      "answers": ["ko‘rsatish, namoyish", "o‘yin", "dars", "sayohat"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "harçlik nima?",
      "answers": ["cho‘ntak puli", "narx", "pul", "sovg‘a"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "harf nima?",
      "answers": ["harf", "so‘z", "jumla", "bo‘g‘in"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "hayvanat bahçesi nima?",
      "answers": ["hayvonot bog‘i", "bog‘", "o‘rmon", "daryo"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "hazirlik nima?",
      "answers": ["tayyorgarlik", "dars", "imtihon", "sayohat"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "haziran nima?",
      "answers": ["iyun (oy)", "may", "iyul", "avgust"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "hece nima?",
      "answers": ["bo‘g‘in", "harf", "so‘z", "jumla"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "heyecan nima?",
      "answers": ["hayajon", "tinchlik", "qiziqish", "xotira"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ilkbahar nima?",
      "answers": ["bahor", "yoz", "kuz", "qish"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kasim nima?",
      "answers": ["noyabr (oy)", "oktyabr", "dekabr", "sentyabr"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kaza nima?",
      "answers": ["avtohalokat", "kasallik", "suv", "yong‘in"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kis nima?",
      "answers": ["qish", "bahor", "yoz", "kuz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kurum nima?",
      "answers": ["muassasa", "uy", "do‘kon", "maktab"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kutlama nima?",
      "answers": ["tabrik, nishonlash", "bayram", "tilak", "sovg‘a"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kültür nima?",
      "answers": ["madaniyat", "diniy", "milliy", "san’at"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "mars nima?",
      "answers": ["madhiya", "qo‘shiq", "she’r", "musiqa"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "mart nima?",
      "answers": ["mart (oy)", "aprel", "may", "fevral"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "mavi nima?",
      "answers": ["ko‘k", "sariq", "yashil", "qizil"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "mayis nima?",
      "answers": ["may (oy)", "iyun", "mart", "iyul"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "mevsim nima?",
      "answers": ["fasl", "oy", "kun", "yil"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "mezuniyet nima?",
      "answers": ["bitirish (maktab, litsey, universitet)", "imtihon", "dars", "tayyorgarlik"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "milli nima?",
      "answers": ["milliy", "diniy", "madaniy", "xalqaro"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "mola nima?",
      "answers": ["tanaffus", "dars", "sayohat", "ish"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "mor nima?",
      "answers": ["siyohrang", "ko‘k", "sariq", "qizil"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "nice nima?",
      "answers": ["ancha", "oz", "kam", "ko‘p"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "nikah nima?",
      "answers": ["nikoh", "to‘y", "bayram", "turmush"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "nikah memuru nima?",
      "answers": ["nikoh registratori", "shifokor", "ustoz", "xodim"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "nisan nima?",
      "answers": ["aprel (oy)", "mart", "may", "fevral"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "odun nima?",
      "answers": ["o‘tin", "olov", "suv", "bo‘yoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ömür nima?",
      "answers": ["umr", "yoshlik", "kelajak", "o‘tmish"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "özel nima?",
      "answers": ["o‘ziga xos", "oddiy", "umumiy", "bir xil"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "palto nima?",
      "answers": ["palto", "kiyim", "shippak", "ko‘ylak"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Pazar nima?",
      "answers": ["yakshanba, bozor", "dushanba", "shanba", "juma"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Pazartesi nima?",
      "answers": ["dushanba", "seshanba", "payshanba", "shanba"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Persembe nima?",
      "answers": ["payshanba", "chorshanba", "juma", "yakshanba"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Program nima?",
      "answers": ["dastur, programma", "xat", "profil", "fikr"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "randevu nima?",
      "answers": ["uchrashuv", "sayohat", "dars", "imtihon"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "resmi nima?",
      "answers": ["rasmiy", "oddiy", "maxsus", "shaxsiy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "rezervasyon nima?",
      "answers": ["band qilish", "sotib olish", "berish", "yig‘ish"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Sah nima?",
      "answers": ["seshanba", "dushanba", "chorshanba", "juma"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "saniye nima?",
      "answers": ["soniya", "daqiqa", "soat", "kun"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sari nima?",
      "answers": ["sariq", "ko‘k", "yashil", "qizil"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "saygideger nima?",
      "answers": ["hurmatli", "qadrli", "oddiy", "sevikli"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sevgili nima?",
      "answers": ["qadrli, sevikli", "hurmatli", "do‘st", "qarindosh"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sonbahar nima?",
      "answers": ["kuz", "bahor", "yoz", "qish"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "son kullanma tarihi nima?",
      "answers": ["yaroqlilik muddati", "ishlab chiqarish sanasi", "narx", "sifat"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sürpriz nima?",
      "answers": ["syurpriz", "sovg‘a", "xat", "bayram"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "subat nima?",
      "answers": ["fevral (oy)", "mart", "aprel", "may"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "temmuz nima?",
      "answers": ["iyul (oy)", "iyun", "avgust", "sentyabr"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "toplanti nima?",
      "answers": ["majlis, yig‘ilish", "uchrashuv", "sayohat", "dars"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ulusal nima?",
      "answers": ["milliy", "xalqaro", "madaniy", "diniy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ücret nima?",
      "answers": ["narx-navo", "pul", "cho‘ntak puli", "sovg‘a"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "vakit nima?",
      "answers": ["vaqt", "kun", "soat", "yil"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yaz nima?",
      "answers": ["yoz", "kuz", "qish", "bahor"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yesil nima?",
      "answers": ["yashil", "sariq", "ko‘k", "qizil"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yilbasi nima?",
      "answers": ["yil boshi", "bayram", "yillik", "kelajak"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yildönümü nima?",
      "answers": ["yillik, yil yakuni", "yil boshi", "bayram", "umr"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yüzük nima?",
      "answers": ["uzuk", "halqa", "sovg‘a", "palto"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "zafer nima?",
      "answers": ["zafar", "yengish", "muvaffaqiyat", "omad"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "zorluk nima?",
      "answers": ["qiyinchilik", "osonlik", "tinchlik", "muammo"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "anlamak nima?",
      "answers": ["tushunmoq", "bilmoq", "o‘qimoq", "yozmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "asmak nima?",
      "answers": ["osmoq", "yuvmoq", "otmoq", "sakramoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "atlamak nima?",
      "answers": ["sakramoq", "yugurmoq", "yurmoq", "otmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "atmak nima?",
      "answers": ["otmoq", "olmoq", "bermoq", "yuvmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "beklemek nima?",
      "answers": ["kutmoq", "kirmoq", "chiqmoq", "yurmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "benzemek nima?",
      "answers": ["o‘xshamoq", "farq qilmoq", "bilmoq", "tushunmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bozulmak nima?",
      "answers": ["buzulmoq", "tuzilmoq", "yaxshilanmoq", "o‘zgarmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "davet etmek nima?",
      "answers": ["taklif qilmoq", "rad etmoq", "yubormoq", "olmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "degistirmek nima?",
      "answers": ["o‘zgartirmoq", "saqlamoq", "davom etmoq", "tushuntirmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "devam etmek nima?",
      "answers": ["davom etmoq", "to‘xtamoq", "boshlamoq", "tugamoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "dilemek nima?",
      "answers": ["tilamoq", "so‘ramoq", "bermoq", "olmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "dogmak nima?",
      "answers": ["tug‘ilmoq", "o‘lmoq", "yashamoq", "ketmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "eglenmek nima?",
      "answers": ["ko‘ngil ochmoq, yayramoq", "ishlamoq", "dam olmoq", "o‘qimoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "el öpmek nima?",
      "answers": ["qo‘l o‘pmoq", "salomlashmoq", "xayrlashmoq", "yurmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "evlenmek nima?",
      "answers": ["turmush qurmoq", "ajrashmoq", "yashamoq", "sayohat qilmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "gecikmek nima?",
      "answers": ["kechikmoq", "tezlashtirmoq", "boshlamoq", "tugamoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "gösteri yapmak nima?",
      "answers": ["namoyish qilmoq", "yashirmoq", "o‘ynamoq", "tushuntirmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "götürmek nima?",
      "answers": ["olib ketmoq", "qoldirmoq", "bermoq", "otmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ikram etmek nima?",
      "answers": ["taklif qilmoq", "olmoq", "rad etmoq", "yubormoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "heyecanlanmak nima?",
      "answers": ["hayajonlanmoq", "tinchlanmoq", "xavotirlanmoq", "kulmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kapanmak nima?",
      "answers": ["yopilmoq, o‘z gobig‘iga o‘ranib olmoq", "ochilmoq", "yurmoq", "ketmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "karsilamak nima?",
      "answers": ["kutib olmoq", "jo‘natmoq", "xayrlashmoq", "taklif qilmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "katilmak nima?",
      "answers": ["qo'shilmoq, qatnashmoq", "ayrilmoq", "rad etmoq", "ketmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kavusmak nima?",
      "answers": ["uzoq muddatdan so‘ng uchrashmoq", "ayrilmoq", "yurmoq", "kelmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kayak yapmak nima?",
      "answers": ["chang‘i uchmoq", "yugurmoq", "sakramoq", "suzmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kolonya dökmek nima?",
      "answers": ["adekolon quyish, dezinfeksiya qilish", "suv quyish", "bo‘yoq surtmoq", "yuvmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "korumak nima?",
      "answers": ["himoya qilmoq", "buzmoq", "otmoq", "yuvmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kutlamak nima?",
      "answers": ["nishonlamoq, tabriklamoq", "xafa qilmoq", "taklif qilmoq", "yubormoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "öpmek nima?",
      "answers": ["o‘pmoq", "quchmoq", "yurmoq", "salomlashmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "para toplamak nima?",
      "answers": ["pul yig‘moq", "pul sarflamoq", "sovg‘a bermoq", "cho‘ntak puli"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "pisman olmak nima?",
      "answers": ["pushaymon bo‘lmoq", "xursand bo‘lmoq", "kulmoq", "hayajonlanmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "pratik yapmak nima?",
      "answers": ["amaliyot o‘tamoq", "o‘ynamoq", "ishlamoq", "dam olmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "satin almak nima?",
      "answers": ["sotib olmoq", "sotmoq", "bermoq", "yubormoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sofra hazirlamak nima?",
      "answers": ["stol tuzamoq (taom uchun)", "uy yig‘moq", "taom pishirmoq", "yuvmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sosyal olmak nima?",
      "answers": ["ijtimoiylashmoq", "yolg‘iz qolmoq", "ishlamoq", "o‘qimoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sürmek nima?",
      "answers": ["davom etmoq", "to‘xtamoq", "boshlamoq", "tugamoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "araç sürmek nima?",
      "answers": ["mashina haydash", "yugurmoq", "suzmoq", "yurmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sürünmek nima?",
      "answers": ["sudralmoq", "yurmoq", "sakramoq", "yugurmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "tadi damaginda kalmak nima?",
      "answers": ["mazasi tomog‘ida qolmoq", "mazasiz bo‘lmoq", "yemoq", "ichmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "tasarlamak nima?",
      "answers": ["loyihalash, dizayn qilish", "buzmoq", "yuvmoq", "otmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "toplamak nima?",
      "answers": ["yig‘moq", "tarqatmoq", "sotmoq", "bermoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ugur getirmek nima?",
      "answers": ["omad keltirmoq", "omadsizlik keltirmoq", "yutmoq", "yengmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "üflemek nima?",
      "answers": ["puflamoq", "otmoq", "yuvmoq", "sakramoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "vedalasmak nima?",
      "answers": ["vidolashmoq", "salomlashmoq", "uchrashmoq", "yurmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yakmak nima?",
      "answers": ["yoqmoq (olov)", "o‘chirmoq", "suv quyish", "bo‘yamoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yaslanmak nima?",
      "answers": ["qarimoq", "yosharmoq", "yashamoq", "o‘lmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yenmek nima?",
      "answers": ["yengmoq", "yutqizmoq", "o‘ynamoq", "sakramoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yer ayirtmak nima?",
      "answers": ["band qilmoq", "bo‘shatmoq", "sotmoq", "bermoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yikamak nima?",
      "answers": ["yuvmoq", "buzmoq", "otmoq", "sakramoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yikmak nima?",
      "answers": ["yo‘q qilish, buzmoq", "tuzmoq", "yuvmoq", "qurmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "zaman geçirmek nima?",
      "answers": ["vaqt o‘tkazmoq", "vaqtni tejamoq", "ishlamoq", "dam olmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ziyaret etmek nima?",
      "answers": ["ziyorat qilmoq, tashrif buyurmoq", "ketmoq", "yurmoq", "sayohat qilmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    }
  ]
}
